娛樂大家[粵]6

cheat chat

狗鐵咪即係4月4加價
食屎啦

ali可愛到

d牌想點
？

Ali真係幾正

Ali真係大台最高質女藝員
五官標緻 言行斯文 玩得 有可愛一面 唔作狀

Ali真係好得意

敏g

陳炳全上一世係咪拯救左地球

丁子朗原來都係連登仔
鍾意支付LIN

ali

可能係ali...

其實真係接受唔到

冇你份架啦都

包括hana

連登仔樣貌分分鐘仲差過陳炳全

觀眾誰

咁都中

ALI爆笑樣都好正

英文

英文都中

Ali真係好正

黎諾個頭

Ali笑得真心靚

用支付寶,不了

Ali

好似冇乜冇上限咁排隊
最耐都係以前買ip個陣

等人就有

黎諾懿可以落黎成個氣場拍埋其他同檯其他男人真係高班啲
奧運六星真係奧運六星

d人有問題姐
排隊幾個字買奶茶

個心理學家

森美

醉架成日搶fo, 講野好差

求ALI腳趾

冇人打尖丫麻...
d pk...

ali聲色藝都好掂

雞Wing！

銀魂

如果排隊就追到ali...排幾耐都制

丫姐爆ali 年拍拖

真係好無聊

條片幾好笑

都仲有100個

好鍾意Ali同黎諾懿呢pair

ali + 陳豪都唔錯

想追番bb來了
之前未睇過
係咪都ok

最有氣場應該係林峯
佢而家行出嚟真係似粒星

視后之作WOR

我心目中嘅2018最佳劇集 不過輸咗俾跳躍生命線

真係夾住

青蛙，wow
青蛙，wow！
青蛙，wow！！！！

set頭麻煩嘛

屌

即係點

Ali好可愛

好撚可愛！！！！！！！！

手指

望住佢果個???

問個陣望邊個

手指指邊個？

戴祖儀d牙係咪崩左

數人頭？

戴祖儀仲可愛過ALIN

Ali笑死我

手指住同埋講既野最返有個"度"字

口？

係

荃灣或者長沙灣呢？

灣字有口

灣字咪有口

灣

言字咪有口

joey

森美: 以為你唔識普通話 原來中文都唔識
作反了

原來牙fat坐左喺度架

戴祖儀幾正

成頭黑人問號

阿姐個嘴咁嘅色...中毒？

成晚on99

腳正

好似唔同左樣

有咩

Ali真係好靚

變咗透明

大家其實都鍾意佢
唔洗搵藉口

冇一筒

指住邊個就邊個?? 再加個度字??

終於贏

依個叫做自摸呀嘛

條友蠢過隻豬

係
唔一定係人
指邊度都得
講指住既地方最後有個"度"字就得

ali真係好撚正

當然

姐係點 數青蛙

希望佢唱多啲歌

對腳世界級

Ali今集好好笑

咁印度點指？

印度度

有帶棗兒

一姐又無

報到

森美小儀

今集森小會有啲咩火花

做下上下把

早霸王咪玩過

joey根本就唔聽

你贏既機會係零呀

好耐無玩了

咩 睇緊抽球

痴線馮盈盈

淫亂船p

mmc冇中咩

對腳正撚到

FYY 衝咗落山

馮盈盈衝出黎

痰育嬰去紅燈區

森美串老譚係紅燈區開工
老譚心裡面實嬲到爆

林師傑真係好樣衰

標準

又講

醉駕仆街到擺阿姐上枱

我唔鐘意聽你把聲

醉駕好廢

醉駕佬駕o真係好on9

睇到了

戴祖儀靚咗

利申唔鍾意佢

Tvb可唔可以炒咗郭子豪？

6號

死白痴仔醉駕
幾時換走佢dllm

成班撚鳩阿譚

屌冇諗過娛樂大家都會勾起我啲童年回憶

阿蛆級手法

呢個環節真係要cut咗佢

阿姐件衫想點

好貼地

而家剩係低頭

同埋搭車大大聲嘈住哂dllm

有啲似涼瓜皮

Cut manner好啲

有字幕但冇聲
啞架

搵個靚仔少少得唔得

得最右

有個綠帽

霍哥同蘇霖都唔識？

估到實有人問條女叫咩名
王虹茵呀

正 我都想做

後生仔班人開始做吓其他演出

edison好唔好

個咩Sharlene幾正喎微辣架咩？

理得佢 做得呢d唔會純

你漠視民意 枉為父母官呀
反了反了

搵Roberto

垃圾#後生仔黎 果個男既都係
攝黎攝去勁乞人憎

原來後生仔d人黎都係不了

正 十二傳說

Liza magic專撚鳩啲廢老

睇手勢

時間囉屌

垃圾

睇手勢呀 你做啱個手勢100000+100000都係=2

4+4=80

60+1=5

咁撚簡單

4+1=3

阿姐打飛機環節

區永

34+60=2
講果陣要有個yeah

屌 時鐘？

屌你老母臭老閪汪明荃玩鳩我

完全唔知

Boy

有顏色呀

Colour?

個名有帶雄性既字

咁深既呢個男性

太on9

垃圾蕭正含

joey呢個頭好少女風

呢套吊打垃圾白色強人

阿蛆之前俾人ko過咁多次無downgrade過咩

正解

阿公刷鞋到

余德丞過咗咁耐仲係成個吸毒友咁樣

點解何雁今日唔低胸

本質

阿姐好開心

痴線 通知人轉去睇新聞台

阿姐竟然贏

最後一集

即係ng

成班友做show氹阿姐開心咁

猜完之後呢

😘

最近戴祖儀啲節目陸續播完
係咪我黑住佢 一開始留意佢就搞成咁

唔比你個咸濕佬睇

日日見佢wo

7點聽把聲咋喎

娛樂大家咪有佢

仲有半個鐘avg4未睇
睇埋佢先

都未有靚版

負皮班人弱智?

係都等月尾先睇啦有碟

簡兒

垃圾節目驚比人屌大灣區改過個名扮新節目

仆街啦，睇下直播啦，重睇熱咖啡

岩岩烏低個下有冇人CAP低 ?

lihkg

炒冷飯

重播

唔係呀

重播
播一個鐘阿姐金曲好過啦

播d未出街既ng好過啦

絕密片

唔係重播 係d未出街 但有上過youtube

未出過嫁

煒哥唔知oversea點解?

除左主持狗up
邊d未

出過哂喎

on撚9 做番之前

都忽忽地

都唔知重播做乜

我唔識自己搵返嚟睇咩 on9

重播,認得

唔睇了。重播

搵唔到人上去？呃鐘

下集last一集 會搞啲咩

繼續重播

直接竟然唔講條白痴仔
搵笨到

明眼人都睇得出就費事踩多兩腳嘛

6永都忍唔住要寸阿姐

d名假

咁快last

睇新聞台仲好。。下集係咪重播

絕你老

又重溫

屌明明無野做，係到霸左兩星期既檔期
無撚人想睇垃圾回顧

無哂嘉賓做重溫

下集係咪無

定再錄緊

做第樣啦打手

咩節目

阿姐：愚樂大家

吳若希真係好撚正

重播既？

dllm重做
仲要上星期做一次
而家又做一次

咁睇唔掂 無頭無尾

一定啦

問3個邊個靚
答d乜春

6號呢個經典

又做阿田

郭子豪真係好on9

美恩比森美陰拍枱個度得意d又唔再做

唔好番黎

妖咪即係以前套野
唔記得名

最緊要好玩

唔招待觀眾
即係打風仲要拍？

繼承

amber

dllm又係個對狗男女

跟風玩狼人殺
台灣大陸玩咗好耐

下
搵佢兩個
唔係有新聞架咩

龔嘉欣

垃圾題

Bella

無咩問題

改哂d夠名做乜9

要杯汪阿姐

仲難明過black magic

10人局無狼王 死左都唔報神

話說我呢d叔叔...都係呢年先知狼人點玩
聽就聽個都冇玩過

呢part仲悶過之前

發言唔跟順序咁on9

講d野好廢

玩過半票先死又唔順序比人做總結 狼玩哂啦

就瞓著

酒駕豪on9?

刺贏左8成好似

無聽過

算吧啦呢part轉第d game

好撚蠢，7個講3個，冇1個係

佢呢個玩法預一定第1回合要跳出黎 唔係無得玩

覺得佢地唔係好識玩 玩到好亂

晚晚死有得講野 阿姐鳩指一個發言就自由討論

玩三國殺仲好

咩叫跳出黎

改曬狼人殺d名, 又要用腦game, 師奶/老一輩真係會睇得明？

跳都無撚用啦 要過半數 即係5人投
第一round邊有機會5個人投同一個人

9個人 3隻狼 第一round 唔投等收皮 佢地仲要3round都投唔到

報身份

講明自己係咩身份 查左邊個

悶到痴線...要過半數投一個人先投得死啲刺客，跟本係冇咩可能
個玩法好有問題，同埋joey直接講佢係皇帝話3號同6號係好人，5號係刺客咪已經差唔多贏...
咩唔可以報自己咩身份架咩

狼人殺難定三國殺難

12人警長局先係真正嘅狼人殺

查完又唔講，毒完人又唔講

三國殺點都好睇過狼人啦 狼人睇人玩好悶

嘉莉可以3個都錯

剩番最撚on9 個幾個

郭子豪好蠢

大家瞓未

醒就唔會酒駕啦

丁子朗都一樣

丁子

得一個人跳預言家比人斬左留遺言都唔信

on9

其他人唔信

太醫有咩用

森美做mc 其他主持係咪冇用

好悶玩翻cheat chat仲好

第1晚唔救 9個人有3票係狼到 好人有2個唔跟就票唔到都有得贏

姐係女巫 救人同毒人

清談仲正

佢殺岩狼wo 又救岩預言家wo

悶到死見狼人哩排hit就玩，但係又唔跟足過遊戲流程
仲要成班都唔識玩

who

愛回家LOR

佢格離？

黃德斌

以為波士高

白雲

清談都要玩真假

屌仲以為 職安真漢

真又點 假又點

好似以前咁傾好過啦
雖然係1舊vs2舊...

好過以前

只要相信他

好明顯香港唔hit啦

上一輯柒味最濃既game
今輯變咗最有睇頭

請d人上去都唔夠智力玩

斬眼

都唔知hit d咩

台灣就娛樂百分百帶起個熱潮
我見香港youtube早排開始都幾多channel玩

tbb見到台灣/大陸好hit 可能咁就跟住玩

玩返cheat chat好過啦

其實我唔明豬八戒

推

哇對腳正到

一姐

d鍊咩事

中風

翻版黃妍

做乜張保仔

做乜鳩

fyy好似樣衰咗

mmc 呢

都話玩返舊game la

狠人玩一次就唔玩

大家問好過啦

c君個咁難既

唔知呢

果幾條女乜黎

D人都唔識玩

C君好屈機

jojo句野咁明顯

。。。咁直接

臭雞咁撚串

個肛交咁唔玩得就咪上黎啦

c君係咁講衰野

fyy壓 正

正呀 哈哈

蔡一傑啲嘴臉好乞人憎

6號咁醒

冇靚過

後面條黑色女咩人黎

liza 反了

今集好差

以前個傾好過啦...
雖然都係垃圾

好明顯有啦蔡生

蔡一智塊藍色野遮住左joey對腳我屌你老母

勁無聊啊

有咩咁好笑

好撚基

搽菊花？

終於睇到野

江交成日係到扮白痴笑，睇到都唔開胃

正

搵錯人

假到嘔

假 佢一定好樂意比人抽水

江交好撚黑人憎

似真真地

我寧願聽c君講仲好

咁講啲客之後實無公司搵佢

話自己靚🤮

笑笑笑笑你老母咩

係咁強調自己係靚女

頂唔順肛交🤮🤮🤮🤮

睇到好尷尬

玩狼人都好

d客唔夠有錢

一姐個樣好正

邊個係預言家

呢條友犯眾憎？

原來皇帝係預言家
點解唔係太卜

整到咁複雜d人邊鐘意睇 食wasabi壽司算啦

戴祖儀廢村

廢村黎

其實穿晒比我地知仲有無好睇

jojo

呢類game要玩緊既人先投入到
比家庭觀眾睇托咩

3個刺
一開始估唔中就難搞

Black Magic好過

應該都有

dllm阿姐咁講野

臭雞好撚造作

吓 唔係投完死左要開估自己身份架咩
仲比佢鳩up話自己唔係刺客

jinny係呢班女中個樣算超咗班

大家都知皇帝真係崩左

太醫知道邊個死
上集好似唔覺有show既

唔洗講喎

當然啦

戴祖兒真係好靚...

應該唔開嫁喎 開既話 預講遺言狼無得駁

我玩既要開 要開牌
點會唔駛講

唔該巴打 我係想俾正評 手指太肥sor

余德丞全集有無講過嘢

其實做緊咩

蔡一傑係咪睇中左丁丁

咁咪冇得帶風向

投死左 確認死之後要表明返係廢村定狼定特別人物

人工易逗

好似個晚診完

原來佢係到!

爽快

C君

關啊姐撚事咩

慘啦c君

余德承講波ok woo icc

唔信c君

阿姐次次鳩up廢話

頭先仲要fake

番體育組啦咁
娛樂節目唔啱佢

條友連兒童節目都做唔掂

呢隻狼人殺 如果有心發展 相信玩一粒鐘頭都唔係問題

若希真係好撚on9 C君都廢撚事理佢

子手有咩可以啓示

攬炒

同時間死左隻預查既好人仲敢話自己比刺殺

好撚多腳

美你家母咩 2隻臭雞

咦原來冇

余德丞終於有嘢講

按錯得岩

因為唔岩
所以唔會同佢打

第一次睇呢個game,係咪即係killer?

贏？
邊度贏？

好壞人7:3 認真係咁架咩

有秀怡

拎晒d ocamp game黎做個節目

7 3 正常
但係通常 3狼3神4民/ 2狼+狼王/白狼 4神 3民
好少3隻普通狼仲要4隻神
佢仲要狼殺毒殺都有遺言即係一定要搵1隻狼扮預

好似係上年港姐 叫黃子桐
搵到ig

屌幾正

又鳩柏

把聲正

踢走hana

雙一姐

條四肢發達真係好on

對stephy有感覺

咁叫講爛gag咩
明屈佢中

吳若希真係on9

on99

雞真係雞，上唔到大場面，鐘意stephy

方力申塊面黑哂

講stephy靜撚左on9

吳若希真係無撚腦

好撚尷尬

真反應

過左咁耐仲提stephy做乜9

joey jinny
正撚到

吳若希冇腦到...

弱雞之前都串過Stephy

勁on9

好似真

阿蛆笑9拍豪個鼻窿

究竟隻臭雞比幾多高層屌過先可以仲係個圈生存，講野真係得罪人

拍使2時

四非

真

串乜

四非呀

joey都信

都話真

全裸

咪話真 叫四非

之前仲要係小方面前唱電燈膽

條友食咁多女，會對同性有興趣？

係stephy fan fa

ga

GAY

M男

假

咁靚仔駛撚屌屎忽

吳若希點會仲生存到

好假,真既又點會講

有我

又訓著

殺最笨柒果個做乜

話時話 而家好多人玩ocamp

8號醒都up得出

預先有劇本

Bella又唔跳

ocamp係玩狗屎垃圾架啦
不過玩呢d好過玩d淫亂不知所謂game

屌 嘉儀個頭做乜

淫亂正

cut左呢part好過

寧願玩三國殺

三個刺客淨係可以殺一個既話咁要三個刺客黎做乜
我玩開都係有幾多個刺客一晚就殺幾多個

完全9玩

阿姐係咪覺得自己d tips好撚有用不如收聲

下，咁好人唔洗玩啦

究竟識唔識玩

死兩件了

直接用狼人殺啲角色名好過啦，刺客呢啲名真係好膠

玩完
2個好人瓜左

你玩過未架

咁你玩哂啦6個人1晚殺3個

bella

可以多啲太醫

你就真係未玩過

認咪認囉
都唔夠人殺刺

2條友老屈

我成日玩喎

其實佢地太多廢村就真

百分之99都錯

刺客廢能到...

好撚on9 4撚完未

廢撚到

豬太醫同子手

謝東閔好能蠢

謝東閔 抵佢紅唔起

開始知玩乜 方力勁

萬刀臨走做咩
唔太記得

鳩猴

? who

話謝東閔係刺客

佢唔係認左自己刺幫隊友搵神咩

譚上輯唔係做左家族架咩

佢都唔係刺

唔好叫娛樂大家
叫玩鳩大家啦

大joey 6號 萬刀甲刺wo

人地有才

一姐 貓仔

Sunday好戲王

含撚賤ny

jojo未開始都知冇

jinny

我知佢e起牙好似冇咁
fxxk做左棗

阿蛆又黎以為自己係killer

若希大中細瓜左又cut

月亮個樣真係好唔掂

係咪問佢波

two gas

成班友仔集體失憶

bella成頭都係

moon 真啦

睇佢個款都似

周志文／康

周志文真係勁咸

生左個女係文定康

周志文堪稱TVB「集郵王」 9大緋聞女友個個女神級

咸到比tvb炒

慘 搵三傻做狼人
點玩

jojo喊乜鬼

hacker唔係黑客咩

六號好撚戇犭咩人都唔救
刺客殺得既緊係好架啦

佢似係想自補就算
但死晒廢村咪一樣收皮

唔一定... 因為可以狼自刀嫁！

Bella真心驚

頭兩round就殺自己人咩

D反應好浮誇

睇情況 不過佢地都無咁高玩

三傻 死左件 仲有兩件

點會自刀啊 佢地成日唔救人 自刀好白痴

Judy

街爺幾好睇咁喎

joey今晚好高質

終於肯救

太醫都知道邊d唔係刺客

點岩哂好人

死剩謝君豪

劊子手殺皇帝

救人都要救岩
救平民有閪用咩
支野要留黎保護皇帝個d 重要角色

So sad

獵人射人都可以討論

joey好正

玩完

可以既話，請罷睇ｔｖｂ，謝謝

洗唔洗嬲到咁

伍允龍智力低到...

有時真係玩到嬲

點哂落力量到

力量max

On9 獵人揀左射死邊個又轉軚
之後王君馨其實唔可以講野 又無啦啦講
搞到成個game一啲推理同刺激都無

佢玩到無時無刻都可以討論

王君馨

君馨真人應該好真心好認真果D人黎

Joey點晒2 7 8 啲角色
就係無講呀moon 一聽就知moon係刺客

睇女

得黃嘉雯叫做靚

邊個

1號 最左

fyy真係幾樣衰下

好多都靚wo

高妹唔錯

姚乜乜 同maggie都正

1 > 7 > 5 > 2 > 4 > 其他是撚旦

高妹status 係乜

佢去選今年真係瞓係到都贏

港姐亞軍心水三甲 何依婷揀佢哋！

2017年度港姐亞軍何依婷（Regina）為《Little Miss Hong Kong 2019》選舉記者會擔任司儀，她稱之前有跟參選的小朋友拍攝及綵排，大讚她們：「佢哋好活潑，好多嘢講，一啲都唔怕醜。（傳授心得畀小朋友？）佢哋擺甫士好得意，唔使我教，我要向佢哋偷師。（見到自己嘅影子？）唔敢講，佢哋好叻，我細個好怕醜，好怕陌生人，太耐冇見爺爺嫲嫲都會喊，因為我媽咪成日呃我，叫我唔好同陌生人講嘢，否則會畀人擄走。」

另外，提到今屆候選港姐，Regina表示也有留意，盛讚今年質素平均和很靚：「我記得1號（黃嘉雯）同2號（蔡嘉欣），仲有個叫王菲嘅女仔，個名好特別，佢可以表演唱歌。（嗰幾個係你心水？）如果畀我估，我都係揀佢哋三個。」

6號食屎啦

成班都垃圾 死去香討啦

都係將高妹擺後D到第5 麻麻地

19 歲咁老

欣茵咁靚

班狗屎垃圾中學雞以為自己真係kol

hip大咪好

果然叫得黃X雯既都係靚女

開頭話今屆高質喎

有冇人有佢當晚既j圖
正撚到仆街

打

我想摸靚湯...

我又摸

想摸

郭子豪講野咁口臭,毒你老母男咩

想幫陳家樂含

你唔係外賣仔

靚湯真係好撚正

陳家樂好靚仔

我都可以食夏薇

6號係6號定係10號

個個都肯定
然後錯

獨裁專政

睇唔到有2個唔係投7
係咪刺

得番太醫
殺埋完

毒黎做咩

6號

皇帝都唔識玩
死左講資訊就得啦
又估人身份

阿姐又輸

呢度傾埋後生仔

好聽

kayan真係睇樣都覺得機心重

幾啦

katy官腔到

個樣似hana

今集狼人智商下降，可唔可以叫番戴祖儀番黎⋯⋯

原來播種雞join咗愚樂家族

朱朱

好耐啦

呢輯我睇好少 悶咗好多

又真係幾悶

正呀 amber同佢第一次

狗男女好煩
成日搞bella

好撚港女

食過

點解唔舉報阿姐 驚咩

阿姐大晒

帶棗800

真係？

玩得就要玩得啦

正唔正

佢自己講山頭文化 而家咁唔算一個山頭咩

講人地髮型做乜9

改改髮型 乜撚野賽後檢討黎

ben sir橙
垃圾家長

垃圾髮型

如果係假既
9up左好耐

點解條友成日提住bella

有啲野

煩膠

cut左佢

終於改玩法

同百分百一樣😑

丁生個樣成日都咁驚青咁

1號賤人

播種雞兩條友係到煲新聞

啤拿好撚串嘴

超級郭子豪

查咗3晚都唔出嚟

跳啦跳啦

Joey

刺客王

屌，今晚一跳大家就贏啦

戴祖儀真係好正

今次平時班豬隊友咁撚醒既

頭尾都6號自己講

今集d狼一開波就互攬

狼人贏wow

bella即刻話自己子手都冇機會

呢隻game好玩同真係用腦過之前果D垃圾black magic

佢知又唔毒死陸

點解狼人贏
仲有兩個人唔係仲可以投死吳若雞咩

明明次次輸都黑面

先唔講反無綫

呢個係我呢世睇過最無聊嘅綜藝節目
森美都救唔到

都好睇咗嘅

2簡1簡著個錯

因為全部平民死哂所以輸？

普通人死晒郁係輸

死哂民 or 死哂神都輸

因為平民死哂

蘇永康終於有野講

我都想知...最尾2,3RD跟丁子朗投曬陸同吳唔係win硬咩

你真係唔識㗎喎

所以咪話輸佢 太保守

平民或者有身份牌嘅是但一邊死晒都係壞人贏

屌 咁狼人不嬲都係要殺哂平民或者人數一樣先算贏架啦

又過番黎先

又準備睇人亂玩狼人

有戴寶

今日玩black magic

無狼人？

no one sister

應該無

有東東呀媽

黎諾

乳睇

帶係咪瘦左

cheatchat

帶棗兒睇戴祖兒

咁快magic

咁快black magic

ใช่ครับ ตั้งแต่ผมเริ่มสนับสนุนเขา
เขาก็ผอมลงนะ

唔通無cheatchat?

好難

打橫fing

要快講先係真

要講聽住啦？

似

聽好了

無野了

唔知個解法真係成班唔知做乜嫁

勁

平行時空post

要聽住啦。。

條女咁瘦好似咁大波

頂你佢都要對住張紙

單數開到 雙數開唔到？

加埋晒係單

哦 要數字9格連住

電話鍵盤上連續位置?

但單數都啱

連住number pad

佢唔出九宮格都要諗下

跌膊果條女叫咩名

不過Lisa magic諗到咁多magic都算係勁

希望係cheat chat

咁都叫偏方？

呢part好無聊

預告穿左係cc了

諗起燒春雞

正 個個game應該cut

141呀？

越講越假

我覺得食生野有啲假

得black magic好睇認真

男上女下仔
女上男下女

洗乜圖

佢邊有咁恨仔
你話黃浩咁生左三個都係女就話啫
佢生頭胎先唔會諗呢啲 假囉

cc都好

joey咁撚天真

無左微辣

抵啦呢班澳狗

都ok

信 高拎好似真係幾窮

冇左十幾年啦

當年6星最霉嗰個
今日變咗出鏡最多
仲可能係第一個拎視帝

假假地 高寧答問題之前隻眼向上望？

水餃一碗多少錢

又中

又

叻

咪有狼人囉

我估中左馬壯 再估中高拎
唔係又 咁係咩

唔知點解我覺得Bella eq好低

成日發脾氣

6星 其餘人都未拎過？

高拎好正

佢覺得呢個係佢既賣點

係 講兩句就起哂鋼咁 所以我唔鐘意佢
同埋佢上集係到人身攻擊郭子豪
佢唔鐘意郭唔鐘意到出哂面 做藝人做到咁

馬子仁又cool又靚仔

林峯 唱k 鍵鋒 bosco 馬明 馬壯
一個都未攞過

得返馬明有機會快過佢

阿姐咁撚老，算鳩數，仲要睇班後生個個擦鞋
明珠台睇下毒撚電魔仲好

又係Bella

新職業 刺客王

睇到呢到 我想講蘇永康唔係到同佢係到無分別
佢存在感真心低

joey次次都奸

上集已經有

上集都有 可以扮劊子手

廢村少左喎 多左個將軍

我上星期無睇呀 睇左85

9up王就9up王啦

係呀 所以上集本身平民贏架 啲狼俾人篤哂出黎
但因為狼最後殺左最後一個有功能既人
得番平民 所以狼贏左

即係一刺王 三刺客？

重睇片頭

唔係過半數先殺得咩

轉哂玩法 變番正常狼人玩法 多人投就死

高玲好醒

可憐的joey

高拎勁到 查親都中

高ling

以為佢會查狗男

郭子豪好智障

9up好side時間

我覺得佢唔似真發皮氣，係性格黎好得意

好勁

郭子豪on9 咁明顯

拎本書出黎唔知做乜鳩

豬隊友準備殺錯高拎

高玲 識玩

乜撚野高玩

唉屌你老母

屌，on999

波大有腦就係呢d

唉 垃圾玩家

同票投棄權得唔得

高ling

成班on9

廢村死左去啦

呢句真

狼人贏緊 高玲咁有理據都無人信 11號又無啦啦咩證據都無就篤12

個將軍廢架?

信個無端端準備張貓紙既都唔信皇帝
等睇一陣binc

無對跳都唔信皇帝

高ling 嬲嬲地

都無另一個跳皇帝都唔信高ling
白痴

做乜鳩 成班唔識玩投走高寧

將軍唔可以用能力證明高ling咩？佢唔係可以查Bella就可以證明高ling係啱既？

自辯就係好人

用自己黎救

突破左

跳完出黎。下一晚死唔死咪知
狼無可能留佢咁耐

氣氛很奇怪

最撚明顯係郭子豪包庛哂啲狼人包到咁出面都無人睇得出
只可以講識玩既人今集做哂狼人 廢村同其他有功能既除左高玲都唔識玩

其實佢是但查一邊都證實到高寧講既野係真可惜成班豬隊友

好似幾好睇

高ling嬲豬都好正常，成班垃圾

佢地可唔可以訓練點樣玩狼人殺先嚟玩
成班垃圾廢村同神
狼人笑到傻

同娛百果d差好遠 成班垃圾

啲狼一定留佢架 要等人懷疑佢係狼

唔識玩又要學人玩

啱啱長毛雪寶個廣告 寫住 舞台劇天后
呢個term算唔算等於英甲西丙有個最好波既人然後話自己係英甲/西丙球王

已經好好 早幾集有個皇帝死之前係咁鬧人

佢地知咩事啦一陣 叫皇帝開眼之後即刻就合眼

高寧無哂表情

拉

on9 你自己懷疑唔驗人

高ling不惜跳出來就知道呢關好critical，將軍證明左Bella就知道高ling係好定壞，咁順便知道郭子豪係好定壞啦

戇鳩讒臣

睇到好嬲

仲要無人跳皇帝就知死鬼左啦

好難講

九號一死
下round即刻無皇帝 傻既都信九係皇啦

高ling同bella似真係有d嬲高ling咁醒一早睇晒成個局但冇人信佢堅嬲既，bella就頭先個樣好狠

唔通信木偶係皇帝咩

呢到會cut

成班廢村

楊明真係好on9

其實咁耐都無死多個刺客
就注定刺客數夠票好難會輸

刺已贏

成班垃圾好人冇分析能力 投死個皇帝仲係度用唔合理嘅觀察證明自己啱

睇咁多次都係狼人贏就知村民有幾廢

唉呀 救唔到自己啦 殺人啦

依家先肯殺3

靠劊子手

成班好人係度互咬

屌 高玲果到囉 無人信高玲

誤會太深

成班戇鳩

唉 劊子手都係on9

郭子豪個round兜到咁都唔知佢壞人 成班個腦裝屎

TBB特登放個出軌男同第三者同場?

好人鬼打鬼 無眼睇

on9低玩 如果娛百咁樣玩
應該比人屌到上天花板

無人對跳都唔信
就知依班係低b白痴

呀姐可唔可以收聲

完～

同場左好多次啦

呢晚真係擒賊先擒王
殺左高拎乜都無

88玩完

TK

無人奇怪無皇帝

唉bella收皮啦 雖然話係一個遊戲
但我都係好憎佢本身份人

好撚蠢

最蠢係藍屍楊明

MVP高寧啦下話

有冇一次係村民贏架

呀姐講啲嘢好鳩

啱呀 屌

好少可娛樂家族攞mvp

黎黎去去娛樂家族都係個d人玩
唔識都玩到精啦

On9

高ling 明顯先最勁

好少睇

無人叫皇帝指人出黎，又唔信高ling係皇帝，成班天才

咁都MVP 兜個round明顯到痴左線

為我喝采

岩呀 皇帝死左無人懷疑 狼人連跳都唔洗跳

10號啦。全場帶到好人互片

蘇永康 死左?

阿姐完全唔知有咩用

開演唱會

從來都唔覺得郭子豪係高玩咁都拎到mvp

個余德成廢到
聽到3果邊有聲 有得驗人又唔用

郭子豪真係垃圾黎

森美以為戴祖儀係港姐

唔係講佢抽中20萬咩

郭子豪真係好on9, 成日搏出位

玩得果啲都好驚死左無份玩咁 唔似高寧咁咁夠膽跳出黎架

Respect 高寧同羅天宇

玩成點就唔識睇
性格就係

娛族贏無錢
唔怪得唔比嘉賓贏啦

佢真係輸關鍵

頭先8 3 PK 就應該出嚟
當自己平民呀
垃圾

本身個人個格已經衰

最廢係佢，根本最關鍵果陣出來殺bella或高ling，已經直接將好壞陣營分晒出來，乜都唔做等死比能力佢真係嘥。

其實開頭仲好好地 啲人睇得透哂邊個幫邊個
睇得出狼人包庛狼人
最撚On9係無啦啦唔記得邊個篤12係狼
仲要話係狼王 搞到啲風向帶錯哂

仲有認高ling 係預言家
又唔分析投票 又唔理高ling 講咩人可疑
成班垃圾

啲人根本唔係認真玩 個個都怕死唔想咁快無得上鏡

美C開post未

樓主開唔開台強列？

佢地連點玩都未知
以為鬥長命 有技能又唔用
得高ling識玩 皇帝跳得靚
遇著班白痴隊友

張寶閪樣柒到

其實 我覺得佢正咗

11 楊明條白痴篤12
然後就話12
但12又冇狼性 咁都信 佢真係好撚垃圾

不了

證明男人都可以好撚蠢 今集啲女人叻過男人

頭先高ling同刺客王就應該跳出來啦，起碼證實邊個啱就知道邊個風向可以跟

之前睇睇think big都覺得余德成笨柒

佢成日扮小豬

郭子豪愈睇愈黑人憎，成日以為自己好醒，串77又扮晒博出位咁，再加上佢d新聞，唔明點解仲有得出，仲要成日話佢醒，玩得好

真心玩得好好 第一round悄悄殺左一隻
其他就